有無人真係相信呢個世界有天使？

我相信每一個肥妹仔都係天使
好得意好可愛好靚靚

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

呢筆債，佢哋一定要還。

有手天使